有冇理性人講下膠登有冇咩前居可鋻

我知屌新人 同binc 係特式
仲有咩

唔想lihkg變第個膠登

前車可鑑

sorry 吾是文盲

冇上膠登
但依到冇咁多五毛係好重要既優勢

Telegram小圈子人數多過活躍users
好似係
利申已彈出膠登User